大家點清潔kindle 個mon

之前用緊部好耐之前出既kindle，返到屋企就咁用濕紙巾抹個mon
唔知係咪咁好快壞左
今次買部新既 ，唔想咁快整壞佢，但唔清潔個mon，又覺得好污糟
大家又係點清潔架，可唔可以用酒精？

我用開酒精
So far 無嘢喎

pish

買個有蓋嘅case 用左年幾無抹過😀

用紙巾濕水抹
不過係用緊防水型號

你有冇貼mon貼？

用開酒精紙

冇啊
ching 有冇咩介紹？

我貪方便喺hktvmall買

有個post係關於kindle, 你可以入去問下：
電子書閱讀器 Kindle vs Kobo vs Gaze

有人用酒精抹kindle
6個月就壞咗
巴打睇路

有人用酒精抹kindle
6個月就壞咗
絲打小心